Viutv拍頭文字D應該點選角？

拓海：岑珈其

高橋涼介：姜b

阿木：Error肥仔

邊個做3萬蚊過夜

Kathy仔

沈祖堯做拓海老豆

幾時去左做演員

晚吹講宵夜果個

拓海：張家輝
高橋涼介：古天樂
阿木：劉青雲
文太：謝賢

唔係中大校長

件件都垃圾
選條撚咩
上面果班連垃圾魚文樂都不如

梁祖堯 但我覺得強尼做最好

唔拍好過，你諗下班偽韓mirror扮涼介講FC鬥FC鬥

不了。

高橋涼介 193

幾有睇頭

咪搞啦

唔止輸十條街

做姜濤替身

緊係阻治哥做高橋涼介

KB做京一

193做啟介

😂👍🏻

火火係咪做原來係垃圾？

😂

火火做電油佬正啲

強尼係造星咁正經
但做戲就麻甩到爆

花姐